林鄭：你地班no stake廢青中意攬炒丫嘛

林鄭：你地班no stake廢青中意攬炒丫嘛，本港女咪順下你地意囉>_O

例子：-

1）特撚登唔封關，你死你事。
於本地種植病毒株

2）扣起曬你地班賤民既口罩，唔單止扣起唔畀口罩市民，再用海關condom工具截斷一切入口貨源，凍結曬你地成批貨再送畀上面班大劣權貴爽YY
無口罩你班廢青點撚反朕？點出街？乖乖地無口罩出去奶毒啦

3）親自宣揚咪撚戴口罩既精神
加快社區傳播

4）哈哈，強制隔離14日，安在家中？靠自律，但照出街，出左咪畀第一次、第二次、第三次....第N次警告囉，吹波呀？仲要執「法」者係童軍加劇社區傳播

5）屌，唔小心發夢個陣搞到香港變第二個武漢添，感染人數過多，
要係夢中封城殺喪屍喇

結論：香港人真係太善良，咁樣既政府到依一刻都未End，即係就算有再多既人死，剩返既人都只會淆底偷生落去，唔會做到堅決推翻到任何野
林鄭呢一步真係真攬炒，完爆你班口爆式：香港人加油—>反抗—>報仇 既no stake廢青

Link:

林奠：香港人報仇唔係口號

係行動 佢決定報晒d 仇落香港人到

推

連任呀

一直覺得佢係攬炒之母

五毛小粉紅都咁諗過，家下好多已成SO2

有冇無人機斬777頭

繼續第二個777
你斬得幾多個

攬炒？咁熟嘅

林奠落地獄

好心你啦 用依啲口吻講野代表你威啲？

花生邊個唔識食？

你咪又係其中一個花生友

林鄭係手足

8個月嚟一隻狗都無死到就知道係口號啦

Come on

柒婆而家根本報復緊上年區選投黃議員嘅選民
不過而家害死埋藍絲一齊攬炒 香港人一齊死

第二個好狗縮。你見內衣同爽爽都唔見咗人